睇吓小米點樣稱讚自己部電話

多間世界級博物館收藏，啲世界級博物館係咪全部都喺大陸？

你叫我入嚟睇吓但我咩都睇唔到

我都睇唔到

果兩幅圖嚟

因為黑夜模式睇唔到

樓主嗰部應該係小米 post唔到圖

喂 屌

咁你唔貼過？做乜鳩？

做人唔好咁肉酸，為反而反

3=多

佢係幾勁既
大家中國人要撐番中國人

其實有乜機可以做到小米有second space

好快侵哥就會送屎米成間公司入博物館